香港人永遠都只係721惡棍跪低求饒果種人

漏左個 向 字

咁你覺得可以點做？
罷工？

食黃店